乜原來買相都可以贖罪

真係第一次聽

辣殺電子雞

買完你就可以上天堂仲唔買

越嚟越癲

ig:

根據佢嘅講法，
係咪黑警透過課佢金
就可以暫停赦免佢嘅罪過遺留下的思想或行為

利申
照直copynpaste佢
佢講到1999咁唔知點rephrase

唔知受害者見到佢咁講會有咩諗法呢

正宗係又要做雞，又要立貞節牌坊！
呀唔係，係又要做救世者先啱

推

雞你老母

留意翻我冇話過佢係雞

我唔啱. sorry

繼續推

人格真係好低賤，社會垃圾係咁上下

犯完罪買佢啲相就冇事真係犀利

［多圖］Ig有隻野對連登講電子雞好有睇法咁

係啊係佢

[多圖] 索女獸醫學生張芊穗Melissa Cheung

求其整啲嘢抹黑然後就話黃絲乜乜乜
好悶啊有無啲新橋啊

仲要有17.1k嘅妹豬follow緊佢

你係咪覆錯post

關黃藍咩事
依條女本身都痴線咁款

我愛中世紀用錢就可以贖罪用錢就可以升天堂

教廷